手機台班燶閪為左一千幾百蚊狙擊個學生哥

人地話賺左4舊 食幾餐飯已滿足都唔比

蘋果類產品炒賣區 眼紅者勿入(16) 先達門口狗閪價

入面班水貨佬個個賺一千幾百以為自己搞緊大生意咁

成班炒狗笑支那走水貨

牙蓋炒隻撈=佢地炒幾十部

早排我拎自用果部去放諗住有$1000開心下都要笑我出面收1200

個個幾百部上落咁

..究竟手機台班人現實係咩樣....

一千幾百攞佢命咁

部機我既我鐘意-500放都得 做乜撚野班撚樣

笑撚死
班窮毒撚真係好撚好笑 比盡佢咪放多一千幾百蚊
講到幾百萬上落咁

大茶飯

都好過之前兩個拎住個神主牌

Hkepc班癲佬來儲值卡一蚊幾毫都計盡

400都狙

學生唔識野放到400, 夠人地食幾餐
唔係大貪又笑尻人, CLS.......

止賺都要比人笑

又唔諗下炒燶時先達運動會自己個狗樣

咩神主牌

學生哥出嚟行轉400蚊 幾抵

人地覺得岩價就放架啦屌
成班電話佬都on99

當事人出左黎係打工仔啵

是旦 人地賺夠離場關班炒狗咩事

唔好理班傻西啦, 想賣既得$100都照賣, 由得班傻西揸到IPHONE13先賣啦